d rose 防守吹捧區

用塊面擋

guard到臭曬

活塞名宿

Derrick rose